望住自己個倉真係瞓唔著

兩條路
1）唔好望
2）唔好瞓

Del app一年後再睇

仲有第三條路，去ifc排定隊

有咩貨？分析下

我有LTM

3月有冇訓

都係堆數字黎嫁姐

呢個出處係邊點解會咁樣拍

望住自己咁撚蠢仲想死
買tvix頭半個鐘俾佢震撚走咗

暗戰2開場

我都係
望住自己個倉
熊軍一晚追番灑

長倉嘅全部都死得，唔使分析

長揸驚閪
蟹幾個月咪又升翻

今時今日買股係要槓桿再槓桿

呢套林雪又係好鍾意賭

驚西
除非買錯股
今日唔買？
388最起碼一手

無計
咁樣跌一跌大部份人抱住賺返少少嘅心態
再震一震就走真係唔奇怪
我尋日都掙扎左好耐入唔入tvix
最後唔夠膽

我119買，升到145之後我set 140去prevent loss，最後真係trigger咗

之後啲價都覺得太高唔敢玩

我諗如果我入左都會同你一樣回返少少就驚到走

不過今晚實落返去
睇下咩價位安心就再入

我都有就破產既WLL

頭半個鐘走勢一定唔準架
如果大升緊就唔好入貨住
大跌緊唔好走住
通常頭半個鐘會轉向一次
之後先係真走勢